警察以舉橙旗

啲狗要人撤離， 否則就開窗

點算好

推

大佬

師兄報啲野可唔可以唔好咁廢？貼埋圖係咪好難？